[無聊劣整] 波台神獸卡 v1.0

點解明明退佐地都有白底

諗緊下個整邊個好

鋼gum

屌你牙賓

仲有冇？

暫時諗到豬蛇
養ching

加埋我老死笠水王ok?